召集所有九月去法國exchange的面孔

仲有幾個月就要出發喇
係一個陌生地方生存幾個月 都希望有人係個邊互相照應
今晚去用campus france既pre departure meeting 都見到有唔少人黎緊會去法國
我地開左個telegram group 大家可以入黎搵旅伴 搵flatmate 咩都得

去之前記住要快d去申請visa

Long stay visa申請流程
1. Send email去campus france 約academic interview
佢問既野其實好簡單 叫你簡單介紹自己 問你識唔識法文 點解會想去法國 去法國有d咩expectation等等
記住快d send email約interview 已經排期排到去7月尾
2. 上法國領事館網頁約整visa
記住帶齊所有document上去 帶多好過帶少 bank statement要夠錢 minimum每個月要有六百幾euro生活費 要買左保險，機票同埋有住址證明
3. 交齊所有資料等大約兩星期就可以拎visa

啱啱喺法國exchange返嚟，有咩想知可以問下我

lm

巴打去邊度exchange呀

推

留名 九月里爾

上年係paris讀完書番黎。
窮丁日日屈lib，除左知係邊有得食頹餐外乜都唔識。

有冇咩要留意